點解冇記者篤爆政府宵禁戒嚴？

踢撚爆佢